買lush係日本定香港買？

邊到平啲

英國買平啲

非洲買

日本平啲

北韓

其實有晒官網點解唔自己上去check

日本買退埋稅大概=香港7折啦.
我次次去日本都會買幾盒Big洗頭水返黎用!